SSP又有手足俾人捉，硬碰硬無得玩，勇武不如轉方向主攻老豆搵仔

忍多幾日，2/9開始，返學俾同學欺凌、放學老豆搵仔。
我地要有勝仗，呢個係唯一可行嘅方法。

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

完全同意，應該分一部份勇武主攻搵仔。

下下硬碰硬損失太多手足

根本冇硬過